各位巴打來英國找工作啊.

失業率高仲要去搶人工作...

英國經濟比香港好吧.

點解去到英國仲睇中文報紙...

大紀元.

唔想同英國人做同事但好想實現英國人work-life balance既生活。決定唔到畢業後返香港定留低英國搵工好有冇巴打畀吓意見

畢業後迷惘 LM